歐國盃附加賽決賽有冇人睇？

今晚歐國盃附加賽決賽
會決定最後4隊參賽者

0100就有格魯吉亞對北馬其頓
邊隊入都會係史上首次參賽

格魯吉亞啲人真係無個識
但北馬其頓就重踢緊既pandev
較出名既重有leeds既alioski
napoli既elmas
士砵亭既ristovski

唔知pandev可唔可以好似5年前既gudjohnsen一樣
臨老完夢帶領祖國踢國際大賽呢

8隊最勁係咪蘇格蘭
塞爾維亞好似廢左好多

我哋冰島球迷又ready

格魯吉亞隊長Kankava曾救對手一命

No，塞爾維亞，有米林高域

其實想睇英倫四島入晒
不過scot應該最難打
要作客塞狗

John McGinn

英超球證

北愛應該都輸多

btw 格魯吉亞同北馬其頓贏個隊會荷蘭 烏克蘭 奧地利個組

但有主場
slow fuck同dzeko朋友隊差唔多level
北愛可能又玩守到射12碼呢招

波斯尼亞都on9 次次playoffs都甩轆 得2014 入到
主場，12碼、北愛無操過，都輸
明明keep住一球就贏，北愛無攻力，點知中堅就派膠睇黎dzeko pjanic成世得一次大賽仲比人黑哨

冰島仲係咪幾年前隊神奇球隊

塞爾維亞讓緊一球球半

踢緊呢場有冇英冠水平

Georgia Macedonia 邊隊高啲？

個人覺得北馬勁啲啲

0 射

者係志在參與

Pandev仲踢緊

莫桑上啊

半場都無波入就

下？

都幾悶下
格魯啲攻勢有威脅好多

半一姐
吹到咁大

睇完半場，格魯起碼高半班波，做到護球、推進、中鋒接高波再分波等進攻模式，個10號仔踢得幾好
反而北馬再唔變陣輸撚硬，前場擺四個人但無咩攻勢，兩隻翼衛同中場完全唔防守，下下後防3條友同人單對單，真係等輸

冰島既兼職球迷在此

屌頭先睇錯自膠 半一都睇高好多btw

pandev 1-0

Lol

彭迪夫

有冇咁老當益壯

民族英雄pandev

係咪拿玻里果個pandev

yes，而家踢緊熱拿亞

?

北馬高班好多啦，又Elmas又Alioski
btw格魯吉亞有個踢薩克達嘅中堅Khocholava又唔出嘅

北馬其頓創歴史了
pandev歷史地位本身已經係隊史最高都重要再加多重意義

如果跟fm仲有祖記隻kulusevski

仲要佢入波

。。。。。。

呢個最近幾場代表左瑞典上陣喇

第一姿入歐洲盃？

可以起銅像啦 講真

個走位醒到

Lm

pandev咁老終於有機會踢國家隊大型比賽，同古莊臣一樣

上半場表現確係差天共地，下半場出到黎，兩隊完全變左第二隊波咁，分析如果唔係根據已知已睇到既表現去講，仲有咩好講，唔通靠占卜結果咩

3點9最後3場
首先塞狗主場對蘇格蘭
基本上塞狗超晒班理論上贏硬
睇下蘇格蘭爆唔爆到啦
都想睇英倫四島入晒去

贏咗既會入英撚 克羅地亞 捷克個一組

保守護個波俾人姐

北馬其頓國家隊有好多人（阿爾巴尼亞裔）可以同「你」對話

Mctom cb

北愛主場對斯洛伐克應該55波
主隊北愛應該都係死守偷雞搏射12m

贏咗會入西班牙 瑞典 波蘭個組

北馬仲有bardhi傷左都夠贏

DYKES原本有可能同MILOS DEGENEK做國家隊隊友

麥湯國家隊打中堅唔差

杜達打正前鋒

最後兩隊上屆分組賽同組既匈牙利對冰島
各位忽然冰島球迷準備好未

贏咗就可以入葡法德個組挑機

咁低水平打上去都得啦

但之前多數打3中堅其中一個
覺得個官方排法9 up
tierney有機會拉後做3中堅之一

重要係主力
上屆古莊臣都係後備only

唔係打兩回合？

自膠 一決過

好想EURO2021果陣 蘇格蘭 對到 英格蘭

今晚贏到塞狗就得

真架? 唔怪得啲蘇格蘭人呢幾日勁興奮

塞狗高兩班呱
不過一場過

冰島仲係之前歐國杯嗰幾個 芬保加臣 古蒙臣 根拿臣 施古臣 荷道臣

有無人好憎mitrovic?

呢幾個真係尾水
今次唔得就2022都冇乜可能再有佢地

塞爾維亞 對克羅地亞好睇d 啵

最近個勢好勁
個國期待佢地晉級
應該訓身打

蘇格蘭咁勁？塞狗完全攞唔到個波

冰島

冰島1-0
sigurdsson罰球gulasci甩手

Tadicccccc

slow fuck 1-0

冰島好矛

信心十足。但塞狗真係似沒落，以前嘅佢地，蘇格蘭點會係對手

撐SCOTLAND

Celtic兄弟 北愛 輸緊

冰島入個球 原來係龍門派膠

Lyndon Dykes好頂得，成日R到著數

英格蘭

MCGINN

蘇格蘭都勁咗既咁...

而家踢緊果堆大部分都係英超搵食

正選得4個英超, 2個英冠, 其餘蘇超3隊

TIERNEY殺埋上禁區

得mcginn得天下

蘇超班霸都唔好睇小
所以佢地組合起黎 加埋拼勁決心
好撚勁

新教徒：

成隻廢版沙基利咁

Dllm Robertson

龍都唔中

蘇格蘭

Christie!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Scotland 1-0

scotland 1-0

4場都客隊領先

塞狗收皮啦

北愛俾咁少人入場，但主場氣勢都好勁

好想睇港隊呀屌

北愛圍屌極都屌唔入
啲攻力真係好差

見佢仲用緊Washington 就知

成隊5大聯賽+TADIC但踢落完全冇FORM

冇乜士氣，好似唔想蠃咁

後備果幾件英超料都唔差啦
同埋費沙因傷退隊

英撚對呢啲歐洲二線都唔會食硬，蘇格蘭今日超水準架啦，仲要作客

一人一下好近

北愛匈牙利齊齊追和

主場作客係抽籤定按之前分組成績安排？

3場1:1

cls 3隊主隊絕殺追和

Diu 匈牙利 cup埋

3mins反杯

蘇格蘭仲有冇火

換走哂MCGINN同CHRISTIE點入波

靠利記Robertson

LOIC NEGO有望「倒戈」法國

塞狗反而9981斬最大威脅

抽籤

一個入籍入波 一個超新星入波

黑人踢HUNGARY

Jovic打國家隊先醒神

O flower of Scotland
When will we see

evans條撚樣又派膠

Penalty shootout
Serbia vs Scotland

塞狗同scot要射12m

集氣 Scotland 🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿

嘩米杜域屎撚到

scot搞掂
自1996年後再次打入歐國盃
亦係1998年後首次大賽

踢富臨己經廢到回晒塘 球12碼

最衰evans條垃圾搞到無機會睇英倫四島全部入圍

富含今季12碼含得

塞狗投訴？ 含撚啦有一隻腳踩住界啊

蘇個龍門人地未射就跳左出黎先
球證咁都由佢

英倫三島爭北愛

佢隻右腳唔係踩住條線咩

捉撚哂路喎清

雙腳唔係白線都唔得啦 邊個話計一隻腳

如果雙腳跳出界就捉到都要重射, 但佢有隻腳仲踩住

球例係計一隻腳就得
個下真係啱啱好射個下跳起埋
要嘈真係var逐秒捉先得

When the ball is kicked, the defending goalkeeper must have at least part of one foot touching, or in line with, the goal line.

哇原來F組都幾惡啃
德法葡係齊度
匈牙利拎到1分當贏

總結

北馬其頓作客贏格魯吉亞
首度打入大賽決賽週

蘇格蘭互射12碼擊敗塞狗
自1998年後首次打入大賽決賽週

匈牙利末段連入兩球反勝冰島
忽然冰島球迷下年冇機會上水了

北愛多得evans派兩次膠輸畀斯洛伐克
冇機會睇英倫四島同時打入決賽週